{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "조셉의커피나무"
    },
    "text": "ジョセフのコーヒーの木カフェは城北区城北洞に位置し、駐車場は1階にあるので乗用車を利用する方に便利です。 ここでは30年伝統のコーヒーロースター、バリスタのノウハウと技術を基にハンドドリップコーヒーを提供しています。 店舗は2階と3階で構成されており、2階は木製インテリアの屋外テラスになっており、3階は素敵なルーフトップがあります。 特に週末と祝日にはお店の利用時間を2時間に制限し、1人1メニュー原則を適用して多くの人が利用しています。 また、コーヒーは一度おかわりできます。 このカフェは社会的な話題にも関心を持っていますが、毎月最初の金曜日は飢餓を助ける日替わり喫茶店が開かれ、売上全額を寄付するという。 一部のメニューは、ネイバー予約を通じて予約できるという点もメリットです。 ここでは様々な種類のコーヒー豆を使用して作ったコーヒーと一緒においしいハンドドリップコーヒー、ケーキを楽しむことができます。 また、周辺には城北友情公園や北岳山生態体験館のような観光地もあり、連携観光もこの上なく良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーの木カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジョセフのコーヒーの木カフェは城北区城北洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、カフェには1階に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェでは30年伝統のコーヒーロースター、バリスタのノウハウと技術を基にハンドドリップコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの店舗はどのように構成されていますか？",
            "answer": "カフェの店舗は2階と3階で構成されており、2階は木製インテリアの屋外テラス、3階は素敵なルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間や人数制限はありますか？",
            "answer": "週末と祝日にはお店の利用時間を2時間に制限し、1人1メニュー原則を適用しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでのコーヒーはおかわりできますか？",
            "answer": "はい、カフェでのコーヒーは一度おかわりできます。"
        },
        {
            "question": "カフェは社会的な取り組みに関心を持っていますか？",
            "answer": "はい、カフェは社会的な話題にも関心を持っています。毎月最初の金曜日には飢餓を助ける日替わり喫茶店が開かれ、売上全額を寄付しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの予約はどのようにできますか？",
            "answer": "一部のメニューは、ネイバー予約を通じて予約できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェでは様々な種類のコーヒー豆を使用して作ったコーヒーと一緒においしいハンドドリップコーヒー、ケーキを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には城北友情公園や北岳山生態体験館のような観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェと観光地を連携して楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、カフェと周辺の観光地は連携して楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 483
    }
}